突發！！！我應該都好肯定香港人

好耐都未試過睇直播係好像今日咁開心了

好感動！香港人加油

係👍
唔係👎

香港人記住，落實五大訴求先係贏！

假如有足夠證據證明政府選舉造馬，香港人要立即要求宣布選舉無效，重新再選！

麻煩顧及下所有抗爭烈士、poly手足、被捕手足

當選只係打左對手一拳，但係場仗未嬴未打完

真係好耐未試過睇live係可以有開心和放鬆的心情

民主是個好東西

25比1了

27比1

起碼贏佢三百席

要！
缺一不可